\begin{song}[remember-chords]{title={Namesto koga roža cveti}, band={Vlado Kreslin}}

\begin{kitica}
Am                                            Dm      G 	   C      E \\
Kakšno noĉ, ko pri štorkljah prespim, pod viseĉo meglo  \\
Am                     Dm 	E 	     Am \\
Tiho sam med njimi stojim, le noge nad vodo \\
Ko pa žarek pregrize temo, prebudimo se iz sanj Moĉvirje novih želja bo odletelo v nebo \\
Am 	Dm \\
Namesto koga roža cveti? \\
G 	C       E \\
Namesto koga sem jaz? \\
Am 	Dm \\
Katera koža najbolj diši? \\
E \\
Ĉigava pesem rabi moj glas? (2x) \\
Am           Dm      E \\
Na na na na na­ \\
Ĉe pa trava nad mojo zemljo bo pognala kak cvet, enim tiho kapljo v oko, drugim dal bom med. \\
Namesto koga roža cveti? \\
Namesto koga sem jaz? \\
Katera koža najbolj diši? \\
Ĉigava pesem rabi moj glas?
\end{kitica}

\end{song}
